如果立法會選舉延期 有議員辭職 咁空左個位點？

補選

補選可以，病毒唔搞補選

有個係法庭判咗"不法議席"，要延期，咪又係要補選